【支持攬炒大聯盟】政府唔好封關，繼續返工，股市樓市gogogo!

攬炒派去晒邊？！？！
既然政府唔聽，咁我爭取攬炒算啦
快啲叫支那人嚟香港玩
玩爛佢！！！

而家自然攬炒
仲駛乜人支持

只係炒革命派，奶共派繼續fat fat

我想睇下邊個炒

攬炒派去晒邊？！？！